# reviews of universities

<h>Vision</h>

Отзывы на общаги, вузы, преподов
поиск по вузам, а там уже отдельная страничке, где вкладки отзывов: на преподов, на общаги, на отдельные институты,
и просто стенка общих отзывов которые по дате отсортированы

<h>Как установить</h>

Склонировать репозиторий себе

    git clone {Clone with SSH}


Установить пакеты с помощью команды

    poetry shell

или скачать модули с помощью команды

    pip install -r requirements.txt


